====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: « Considérons qu ' un bâtiment n ' est pas une façade , mais une lisière , lieu des échanges et des porosités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

